尼個局係梁振英攪出來

我知道大家對香港政府好不滿，只是想拋磚引玉，其實背後係一場權鬥

一見到大紀元就上一頁。